【華為危機】英國EE開通5G服務 BBC首次5G直播用華為設備 =英國普遍支持中國大陸？？？

英國電訊公司EE周四正式在倫敦、卡迪夫（Cardiff）、愛丁堡（Edinburgh）、貝爾法斯特（Belfast）、伯明罕（Birmingham）和曼徹斯特（Manchester）共6個城市，開通5G服務，部份5G設備使用中國科技巨擘華為的產品。有BBC記者在twitter上發帖，分享他在準備用5G直播的幕後花絮，清晰拍到有華為標誌的路由器，有女記者舉起「大拇指」。

BBC科技節目主持人Rory Cellan-Jones在Twitter上傳一段影片並說：「它支援了我們進行BBC首次5G電視直播。」影片中，拍攝工作人員正在調較設備，車頂上放置一個有華為標誌的路由器。

EE今年將於另外10個城市，推出5G服務，包括布里斯托（Bristol）、考文垂（Coventry）、格拉斯哥（Glasgow）、侯城（Hull City）、列斯（Leeds）、李斯特（Leicester）、利物浦（Liverpool）、紐卡素（Newcastle）、諾定咸（Nottingham）以及錫菲（Sheffield）。

Apple news

【華為危機】英國EE開通5G服務 BBC首次5G直播用華為設備

屌你, 今次英國真係無撚柒用

其實英國冇乜人關心5G
而家邊個接手PM都未知 冇人得閒理屎為

贏